<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string-array name="sex">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
    </string-array>

    <string-array name="question_actions18">
        <item>Поцелуйте свою любовь в шею.</item>
        <item>Разденьте своего партнера одной рукой.</item>
        <item>Сделайте массаж своему партнеру.</item>
        <item>Поцелуйте своего партнера в язык там, где он хочет.</item>
        <item>Возбудите своего партнера только языком.</item>
        <item>Снимите нижнее белье своего партнера без помощи рук.</item>
        <item>Наденьте повязку на глаза и позвольте партнеру делать все, что он хочет.</item>
        <item>Дайте пощечину своему партнеру.</item>
        <item>Страстно поцелуйте своего партнера.</item>
        <item>Устройте своему партнеру лэп-дэнс.</item>
        <item>Покажите свои самые забавные танцевальные движения.</item>
        <item>Сосите кубик льда, пока ваш язык не станет холодным, и поцелуйте вашего партнера там, где он хочет.</item>
        <item>Завяжите глаза и позвольте вашему партнеру взять инициативу в свои руки.</item>
        <item>Нарисуйте картинку того, что вы хотите, чтобы другой человек сделал с вами, когда вы встретитесь снова. Затем отправьте ее им.</item>
        <item>Смените экран блокировки на сексуальное фото себя.</item>
        <item>Поцелуй в щеку человека справа от тебя. </item>
        <item>Начни флиртовать с первым встречным на улице.</item>
        <item>Сними любую вещь с одного из игроков и опиши обнаженную часть тела как можно сексуальнее.</item>
        <item>Прочти вслух самую грязную историю твоего друга, которую он рассказывал (с его разрешения, конечно).</item>
        <item>Игрок справа должен слизать арахисовое масло или взбитые сливки с твоего пальца или щеки.</item>
        <item>Надень три слоя одежды, включая зимнюю куртку, а затем станцуй сексуальный танец. </item>
        <item>Опиши обнаженное тело своего партнера или симпатичного тебе человека, используя необычные эпитеты.</item>
        <item>Составь плейлист из сексуальных песен, чтобы включить его фоном на раунд этой игры. </item>
        <item>Выбери из гардероба самый «горячий» наряд и переоденься в него.</item>
        <item>Возьми кубик льда и сексуально проведи им по телу игрока, сидящего напротив тебя. </item>
        <item>Если играешь вместе с любимым человеком, позволь ему прикасаться к твоим эрогенным частям тела в течение 2 минут. </item>
        <item>Возьми маркер и напиши на спине партнера секретное послание. Если он быстро отгадает его, ты угощаешь его чем-нибудь сладким. Если же «месседж» не разгадан, он должен выпить столовую ложку соевого соуса.</item>
        <item>Пошло расшифруй каждую букву имени партнера.</item>
        <item>Сними с себя всю одежду, и пусть все игроки обмотают тебя туалетной бумагой, как мумию.</item>
    </string-array>
    <string-array name="question_truths18">
        <item>Если бы у тебя была мантия-невидимка, за кем ты бы хотел(а) проследить?</item>
        <item>У тебя есть аккаунт на сайте OnlyFans? </item>
        <item>Что выберешь: отказаться навсегда от алкоголя или секса?</item>
        <item>Пробуешь ли танцевать дома стриптиз, пока никто не видит?</item>
        <item>Самая сексуальная часть женского тела?</item>
        <item>Самая сексуальная часть мужского тела?</item>
        <item>Хотел(а) бы сходить на нудистский пляж?</item>
        <item>С кем из звезд ты бы встречался(ась)?</item>
        <item>Тебе нравятся поцелуи в шею?</item>
        <item>С какой знаменитостью ты бы переспал(а)?</item>
        <item>Что для тебя значит слово «любовь»?</item>
        <item>Какая часть тела тебе нравится больше всего?</item>
        <item>Ты когда-нибудь тайком наблюдал за кем-то, кто купался голышом? Если да, расскажи историю!</item>
        <item>Ты держишь зрительный контакт, когда кто-то тебе нравится?</item>
        <item>Какое твое виновное удовольствие возбуждает тебя?</item>
        <item>Каким был твой лучший поцелуй?</item>
        <item>Какие у тебя самые грязные секреты?</item>
        <item>Кто был твоей тайной влюбленностью в детстве?</item>
        <item>Ты когда-нибудь представлял секс с незнакомцем?</item>
        <item>Что тебе нравится во время прелюдии?</item>
        <item>Нравится ли тебе идея танцевать на шесте при посторонних?</item>
        <item>О какой знаменитости ты имел сексуальные фантазии?</item>
        <item>Какую часть тела, кроме губ, ты предпочитаешь целовать?</item>
        <item>Что ты думаешь о секстинге?</item>
        <item>Ты когда-нибудь отправлял кому-то ношеную вещь?</item>
        <item>Какую часть тела ты любишь наблюдать во время секса и почему?</item>
        <item>Что ты думаешь об съедобном белье?</item>
        <item>Что бы ты сделал первым делом, если бы проснулся в теле противоположного пола?</item>
        <item>Как ты себя чувствуешь, когда трогаешь себя?</item>
        <item>У тебя есть сексуальный список желаний?</item>
        <item>Ты когда-нибудь наблюдал за сексом другой пары?</item>
        <item>У тебя когда-нибудь была влюбленность в учителя?</item>
        <item>Ты когда-нибудь отправлял обнаженное фото?</item>
        <item>Тебе нравится с светом или без?</item>
        <item>Что ты думаешь о грязных разговорах?</item>
        <item>Ты когда-нибудь получал обнаженное фото от интересующего тебя человека?</item>
       <item>Ты когда-нибудь видел, как люди занимаются сексом?</item>
        <item>Ты оставляешь свет включенным или выключенным во время секса?</item>
        <item>Где твое любимое место для секса?</item>
        <item>Ты когда-нибудь лишал кого-то девственности?</item>
        <item>Что тебя возбуждает больше всего?</item>
        <item>Ты когда-нибудь использовал секс-игрушку?</item>
        <item>Что ты думаешь о друзьях с привилегиями?</item>
        <item>Опиши свой самый горячий наряд!</item>
        <item>Ты предпочитаешь доставлять или получать удовольствие?</item>
        <item>Тебя когда-нибудь относили к зоне друзей? Если да, то кем?</item>
         <item>Ты когда-нибудь платил за лэп-дэнс?</item>
        <item>Когда ты в последний раз мастурбировал?</item>
        <item>Ты когда-нибудь занимался сексом с женатым человеком?</item>
        <item>Ты предпочитаешь доминирующего, подчиненного или нейтрального партнера? Объясни почему?</item>
        <item>Ты когда-нибудь платил за секс?</item>
        <item>Какое у тебя самое большое сексуальное сожаление?</item>
        <item>Ты когда-нибудь кончал слишком рано?</item>
        <item>Ты когда-нибудь притворялся, что испытал оргазм?</item>
        <item>Как долго ты мог обходиться без секса?</item>
        <item>Ты бы поцеловал случайного человека, чтобы доказать нашу любовь?</item>
        <item>Какая самая грязная вещь, которую ты хотел сказать во время секса, но стеснялся?</item>
        <item>Сколько лет разницы было между тобой и твоей самой молодой влюбленностью?</item>
       <item>Тебя когда-нибудь связывали? Если нет, хотел бы ты попробовать?</item>
        <item>Какое самое стыдное дело ты когда-либо делал в сексуальном плане?</item>
        <item>Ты когда-нибудь мастурбировал в общественном туалете?</item>
        <item>Ты когда-нибудь делал что-то сексуальное с едой?</item>
        <item>Что тебе больше всего нравится в быстром сексе?</item>
        <item>На публике или наедине?</item>
        <item>Тебе нравится слушать музыку во время секса?</item>
        <item>Какая твоя любимая поза?</item>
        <item>Мог бы ты представить себя в порно, если бы носил маску?</item>
        <item>Осмелился бы ты снять видео во время секса без маски?</item>
        <item>Ты когда-нибудь экспериментировал с кем-то своего пола?</item>
        <item>Какие самые сексуальные слова тебе когда-либо говорили?</item>
        <item>Какая часть твоего тела тебе больше всего нравится, когда ее лижут или сосут?</item>
        <item>Какая твоя самая глубокая сексуальная фантазия, которую ты хочешь осуществить?</item>
        <item>Где твоя сексуальная ахиллесова пята? Как бы ты хотел, чтобы я с ней обращался?</item>
        <item>Глотать или выплевывать?</item>
        <item>Ты актив или пассив?</item>
        <item>Тебе нравится получать сексуальные фото время от времени?</item>
        <item>Какой твой любимый тип порно?</item>
        <item>Ты громкий в постели?</item>
        <item>Тебе бы понравилось, если бы я слизывал арахисовое масло с твоего пупка?</item>
        <item>Ты пробовал анальный секс?</item>
        <item>Тебя возбуждают озорные разговоры?</item>
        <item>Что заставляет тебя кончать во время секса?</item>
        <item>О ком ты думаешь, когда мастурбируешь?</item>
        <item>Тебе нравится, когда кто-то целует тебя в шею?</item>
        <item>Тебя возбуждает мысль о сексе с незнакомцем?</item>
        <item>Тебе нравится использовать секс-игрушки?</item>
        <item>Какую секс-игрушку ты хотел бы попробовать в следующий раз?</item>
        <item>Нежно и медленно или быстро и агрессивно?</item>
        <item>Какая твоя любимая поза во время секса? Объясни почему?</item>
        <item>Какое самое грязное дело тебя когда-либо застали делать в подростковом возрасте?</item>
    </string-array>

    <string-array name="question_actions">
        <item>Покажи твое самое интимное фото на телефоне.</item>
        <item>Покажи свои последние пять сообщений разным людям на телефоне.</item>
        <item>Съешь одну дольку чеснока.</item>
        <item>Сделай 100 приседаний.</item>
        <item>Сделай массаж ног человеку справа от тебя.</item>
        <item>Налей в твою чашку 10 разных жидкостей, которые есть в квартире, и выпей.</item>
        <item>Выкрикни первое слово, которое пришло тебе на ум.</item>
        <item>Подари приватный танец любому в комнате на твой выбор.</item>
        <item>Повторяй всё, что говорит человек слева, пока снова не придет твоя очередь играть.</item>
        <item>Сними четыре предмета одежды.</item>
        <item>Съешь ложку горчицы.</item>
        <item>Попробуй засунуть в рот все пальцы ноги.</item>
        <item>Изобрази, как выглядит твое лицо во время оргазма.</item>
        <item>Покажи всем, что лежит у тебя в сумке.</item>
        <item>Съешь сексуально банан.</item>
        <item>Тверкай три минуты подряд.</item>
        <item>Рассмеши всех, кто собрался в комнате.</item>
        <item>Попробуй лизнуть локоть.</item>
        <item>Очисть банан пальцами ног.</item>
        <item>Говори шепотом следующие 15 минут.</item>
        <item>Понюхай подмышку человека справа от тебя.</item>
        <item>Говори с кавказским акцентом до конца вечеринки.</item>
        <item>Играй на воображаемой гитаре две минуты.</item>
        <item>Расскажи самую грустную историю, которую ты знаешь.</item>
        <item>Станцуй стриптиз с воображаемым шестом.</item>
        <item>Надень одежду задом наперед и носи ее так до конца вечера.</item>
        <item>Попытайся расплакаться при всех.</item>
        <item>Скажи всем две правды и одну ложь, чтобы игроки угадали, что именно — обман.</item>
        <item>Держи свой напиток двумя руками до конца вечера.</item>
        <item>Повтори первый танец, который увидишь в TikTok.</item>
        <item>Сиди на полу до конца вечера.</item>
        <item>Нанеси макияж без зеркала и ходи так всю вечеринку.</item>
        <item>Съешь или выпей что-то, не используя руки.</item>
        <item>Сиди на коленях человека справа, пока снова не придет твоя очередь играть.</item>
        <item>Станцуй танго с любым предметом из комнаты.</item>
        <item>Хвали себя перед зеркалом, пока кто-то в комнате не рассмеется.</item>
        <item>Залезь на табуретку и прочитай свое любимое стихотворение.</item>
        <item>Изобрази зловещий смех.</item>
        <item>Скажи комплимент каждому из присутствующих.</item>
        <item>Придумай каждому игроку кличку.</item>
        <item>Сочини признание в любви со словами «пылесос», «мандарин», «беременна» и «Черчилль».</item>
        <item>Изображай знаменитость, пока ее кто-то не угадает.</item>
        <item>Прорекламируй себя.</item>
        <item>Скажи то, что от тебя не ожидают услышать.</item>
        <item>До конца вечера, обращаясь к остальным, вместо имени говори «Моя прелесть».</item>
        <item>Изобрази свою самую широкую улыбку и удерживай ее две минуты.</item>
        <item>Озвучь животного, в год которого ты родилась.</item>
        <item>Сочини предсказание на завтра для каждого игрока.</item>
        <item>Подари что-нибудь человеку слева от тебя.</item>
        <item>Позируй как бодибилдер три минуты.</item>
        <item>Покажи позу, в который ты засыпаешь.</item>
        <item>Придумай рассказ, героями которого являются все игроки.</item>
        <item>Исполняйте глупый танец под любимую песню в течение 1 минуты</item>
        <item>Изобразите на 5 минут знаменитость или политика</item>
        <item>Спойте выдуманную песню о комнате, в которой вы находитесь</item>
        <item>Драматично прочитайте случайный пункт из списка продуктов</item>
        <item>Наденьте шляпу, шарф и перчатки до конца игры</item>
        <item>Придумайте короткую историю на месте, включив всех присутствующих в комнате в качестве персонажей</item>
        <item>Сделайте устный рекламный ролик случайного предмета в комнате</item>
        <item>Обнимите всех присутствующих</item>
        <item>Устройте показ мод, используя в качестве одежды предметы, найденные в комнате</item>
        <item>В течение 30 секунд корчить смешные рожицы кому-то в другом конце комнаты</item>
        <item>Сделайте смешную походку по комнате</item>
        <item>Расскажите несмешной анекдот</item>
        <item>Выговорите скороговорку «на дворе трава» как можно быстрее</item>
        <item>Издавайте смешной звук каждый раз, когда кто-то произносит определенное слово</item>
        <item>Держите во рту три кубика льда, пока они не растают</item>
        <item>Расскажите историю, используя только выдуманные слова</item>
        <item>Глупо изобразите свое любимое животное</item>
        <item>Сделайте пятиминутное представление в стиле мистера Бина</item>
        <item>Произнесите речь, как будто вы баллотируетесь на пост президента</item>
        <item>Притворяйтесь человеком слева от вас в течение следующих 15 минут</item>
        <item>Выступите с мотивационной речью перед участниками с зажатым носом</item>
        <item>Разыграйте смешную сценку с партнером, выбранным группой</item>
        <item>Изобразите героя мультфильма</item>
        <item>Драматически разыграйте сцену из комедийного фильма</item>
        <item>Спеть песню, заменив текст своей собственной глупой версией</item>
        <item>Исполните одноминутный танец под песню по вашему выбору</item>
        <item>Расскажите о комнате в стиле гида, как если бы это была известная достопримечательность</item>
        <item>Разыграйте смешную сценку, используя только реквизит, найденный в комнате</item>
        <item>Говорите с иностранным акцентом до конца игры</item>
        <item>Драматически расскажите детское стихотворение</item>
        <item>Расскажите смешную историю о том, как вы заблудились</item>
        <item>Сделайте одноминутную шуточную новостную передачу о текущих событиях</item>
        <item>Сделайте смешную пародию на известного киногероя</item>
        <item>Дать глупый, выдуманный отзыв о случайном предмете в комнате</item>
        <item>Разыграйте сцену из любимого фильма с любым из участников</item>
        <item>Расскажите смешную историю о том, как вы совершили ошибку</item>
        <item>Исполните смешной танец под медленную песню</item>
        <item>Будьте с закрытыми глазами, пока очередь снова не дойдет до вас</item>в
    </string-array>

    <string-array name="question_truths">
        <item>Расскажи о своем последнем сне.</item>
        <item>Ты ходишь в церковь?</item>
        <item>Как думаешь, почему зубы мудрости так называются? Какое другое название ты бы им дал(а)?</item>
        <item>Есть ли у тебя любимые слова, которыми чаще всего пользуешься в повседневной речи?</item>
        <item>Каким способом тебя легче всего заманить в гости?</item>
        <item>Насколько быстро привязываешься к людям?</item>
        <item>У тебя есть воображаемый друг?</item>
        <item>Какая твоя любимая поза для сна?</item>
        <item>Кто для тебя является авторитетом в семье?</item>
        <item>Ты когда-нибудь пробовал(а) запрещенные вещества?</item>
        <item>Кого из присутствующих считаешь наиболее смекалистым?</item>
        <item>Какое твое нелюбимое блюдо?</item>
        <item>Какой твой нелюбимый напиток?</item>
        <item>Как избежать неловкого молчания при первой встрече?</item>
        <item>Ты рассказывал(а) из-за злости чужие секреты своим друзьям?</item>
        <item>Что бы сказал(а) при встрече своему бывшему партнеру?</item>
        <item>Хотелось ли сменить свое имя?</item>
        <item>Ревнуешь друзей к друзьям?</item>
        <item>Если бы ты стал(а) мэром города, что бы сразу же изменил(а)?</item>
        <item>Ты когда-нибудь воровал(а)?</item>
        <item>Что бы хотел(а) забыть, но никак не получается?</item>
        <item>Тебе больше нравится быть в одиночестве или в шумной компании?</item>
        <item>Как назовешь своих будущих детей?</item>
        <item>Про тебя пускали слухи?</item>
        <item>Чье чувство юмора считаешь самым лучшим?</item>
        <item>Ты сбегал(а) из дома из-за ссоры с родителями?</item>
        <item>Если захочешь написать книгу, о чем она будет и как озаглавишь?</item>
        <item>На кого ты до сих пор держишь обиду и почему?</item>
        <item>Какое рекордное количество часов ты проспал(а) за день?</item>
        <item>Кем бы ты хотел(а) стать в следующей жизни?</item>
        <item>Кого из компании взял(а) бы на необитаемый остров и почему?</item>
        <item>Расскажи о своем кумире детства.</item>
        <item>Твой идеальный день наедине с собой — какой он?</item>
        <item>Какой принцессой Disney ты бы хотела стать?</item>
        <item>Какую вторую профессию ты бы хотел(а) получить помимо основной?</item>
        <item>Назови несколько любимых женских и мужских имен.</item>
        <item>Какова цель твоей жизни?</item>
        <item>Если бы тебе осталось жить пару дней, как бы их провел(а)?</item>
        <item>Расскажи о своей самой неловкой и постыдной ситуации.</item>
        <item>Ты бы хотел(а) что-нибудь изменить в своей внешности?</item>
        <item>Как часто грустишь и плачешь?</item>
        <item>Чего тебе не хватает в жизни для полного счастья?</item>
        <item>Есть ли у тебя лучший друг среди присутствующих в компании?</item>
        <item>Какую полезную вещь ты бы изобрел(а) для современного мира?</item>
        <item>Какое прозвище у тебя было в школе?</item>
        <item>Как ты разыгрывал друга в последний раз?</item>
        <item>Какую невинную гадость ты делал друзьям или коллегам?</item>
        <item>Что тебе доводилось стащить из магазина?</item>
        <item>Ты готов взять собаку или кошку из приюта? </item>
        <item>Ты когда-нибудь подделывал документы или подпись?</item>
        <item>У тебя есть любимая одежда и сколько ей лет?</item>
        <item>Ты притворялся больным, чтобы не идти на работу?</item>
        <item>Какую вещь бывшего партнера ты до сих пор хранишь?</item>
        <item>На что ты тайно тратишь деньги?</item>
        <item>Как думаешь, что о тебе говорят соседи?</item>
        <item>Что самое странное тебе доводилось есть/пить?</item>
        <item>Расскажи о худшем и лучшем свиданиях.</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность стать животным, кем бы ты стал и почему?</item>
        <item>Что ты будешь делать, если в общественном туалете не окажется бумаги?</item>
        <item>Что самое странное тебе приходилось делать по работе?</item>
        <item>Портил ли ты когда-нибудь блюдо?</item>
        <item>Если бы у тебя был супергеройский костюм, какого цвета он был бы и почему?</item>
        <item>Какой самый странный вопрос тебе задавали?</item>
        <item>Если бы ты мог временно стать невидимкой, что ты сделал бы в первую очередь?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность поужинать с любым вымышленным персонажем, кого бы ты выбрал?</item>
        <item>Какой самый странный подарок ты получал?</item>
        <item>Какой была самая дорогая покупка в твоей жизни?</item>
        <item>Если бы ты была обязана поменяться жизнью с кем-то из этой комнаты, кого бы выбрала?</item>
        <item>Какой самый безумный поступок ты совершила?</item>
        <item>Что ты будешь делать, если узнаешь, что умрешь через сутки?</item>
        <item>Когда ты последний раз лгала?</item>
        <item>Что самое худшее ты делала на работе?</item>
        <item>Почему ты последний раз плакала?</item>
        <item>Чего ты больше всего боишься?</item>
        <item>У тебя есть фетиши?</item>
        <item>Что ты последний раз искала в соцсетях?</item>
        <item>Какую твою тайну не знает твоя семья, чему ты очень рада?</item>
        <item>Что самое постыдное ты делала?</item>
        <item>Каким было самое странное место, где ты ходила в туалет?</item>
        <item>Кто был последним человеком, которого ты обманула?</item>
        <item>Какой свой секрет ты никому не рассказывала?</item>
        <item>У тебя есть тайный талант?</item>
        <item>Что было худшим поступком в твоей жизни?</item>
        <item>Что самое странное ты когда-либо ела?</item>
        <item>В какую знаменитость ты влюблялась?</item>
        <item>Что ты думаешь о полиамории?</item>
        <item>Ты когда-нибудь списывала на экзамене?</item>
        <item>Если бы ты должна была участвовать в реалити-шоу, то какое выбрала бы?</item>
        <item>Что ты делала, когда была пьянее всего в жизни?</item>
        <item>Ты когда-нибудь нарушала закон?</item>
        <item>Какой самый неловкий поступок ты совершила?</item>
        <item>Ты дружила с кем-нибудь ради выгоды?</item>
        <item>Что было самой большой ошибкой в твоей жизни?</item>
        <item>Кого ты хотела бы поцеловать в этой комнате?</item>
        <item>Какой самый отвратительный поступок по отношению к тебе совершали другие люди?</item>
        <item>Что самое лучшее делали для тебя близкие?</item>
        <item>У тебя были проблемы с законом?</item>
        <item>Какая твоя самая худшая привычка, о которой ты никому не рассказываешь?</item>
        <item>О чем был твой самый странный сон?</item>
        <item>Каким было твое худшее свидание?</item>
        <item>Каким было твое лучшее свидание?</item>
        <item>О чем ты больше всего сожалеешь?</item>
        <item>Какое самое большое заблуждение о тебе есть у других людей?</item>
        <item>Что ты хотела бы, чтобы все знали о тебе?</item>
        <item>Каким было самое странное место, где у тебя был секс?</item>
        <item>Ты когда-нибудь лгала, чтобы не ходить на свидание?</item>
        <item>Какой совет из тех, что тебе дали, был лучшим?</item>
        <item>Ты когда-нибудь передаривала подарки?</item>
        <item>Если бы ты должна была вернуться к одному из бывших, то кого выбрала бы?</item>
        <item>Если бы тебе надо было вычеркнуть из жизни одного человека, кого ты выбрала бы?</item>
        <item>Кто твоя лучшая подруга?</item>
        <item>Кого из членов семьи ты больше всего любишь?</item>
        <item>Какой самый странный слух о тебе придумывали люди?</item>
        <item>Какой была самая глупая причина твоего опоздания?</item>
        <item>Какую часть своего тела ты считаешь самой сексуальной?</item>
        <item>Кого в этой комнате ты считаешь самым красивым?</item>
        <item>На что бы ты потратила миллион рублей?</item>
        <item>Ты когда-нибудь изменяла?</item>
        <item>Какие три желания ты загадала бы джину?</item>
        <item>Кому ты пишешь сообщения чаще всего?</item>
    </string-array>
</resources>
